哎喲喲，成班毒撚炒車嬲嬲豬呀

繼續屈條女係雞，等自己好過啲啦

推

嘩 樓主炒車

Yes